小妹只係胸部大少少 點解你地要叫我淫娃啊。。。。。

收聲啦淫婦

再講小妹嬲

死肥佬

胸大無問題，重點係腰同腿也很粗！夠食幾日！

肥仔波

why